test 3

Q 1.)the title element in the head section of an HTML document specifies the text

answer=(c) that's displayed in the browser's tab for the page

Q 2.) for SEO, the title element in the focus keywords for an HTML document

answer=(a) should include one or two focus keywords for ranking the page

Q 3.)a meta element in the head section of an HTML document

answer=(d)

Q 4.) three inline elements are

answer=(b) <q>,<a>, and img

Q 5.)by default, which type of element is displayed

answer=(c)

Q 6.) when the code that follows is loaded into the browser,
<h2>About this book</h2>

answer=(a)it displays "About this book" in the default h2 format

Q 7.)by default, the  <br> tag

answer=(b)starts a new line of text

Q 8.)what character entity is created by the &nbsp;

answer=(d) a space

Q 9.)the class attribute

answer=(d)

Q 10.)the id attribute

answer=(a)

Q 11.)the portion of a web page that displays the most important content should 
be coded as an HTML 5

answer=(c)

Q 12.)the div element should  only be used

answer=(a)

Q 13.)in stead of u

answer=(a)

Q 14.)

answer=(b)

Q 15.)

answer=(a)

Q 16.)

answer=(c)

Q 17.)

answer=(b)

Q 18.)

answer=(b)

Q 19.)

answer=(d)

Q 20.)

answer=(b)

Q 21.)

answer=(b)

Q 22.)

answer=(c)

Q 23.)

answer=(b)