

Q 1.)

answer=(a)

Q 2.)

answer=(c)

Q 3.)

answer=(c)

Q 4.)

answer=(d)

Q 5.)

answer=(a)

Q 6.)

answer=(a)

Q 7.)

answer=(d)

Q 8.)

answer=(c)

Q 9.)

answer=(c)

Q 10.)

answer=(c)

Q 11.)

answer=(a)

Q 12.)

answer=(d)

Q 13.)

answer=(d)

Q 14.)

answer=(b)

Q 15.)

answer=(b)

