Q.1)
answer.)b

Q.2)
answer.)d

Q.3)
answer.)c

Q.4)
answer.)d

Q.5)
answer.)b

Q.6)
answer.)c

Q.7)
answer.)c

Q.8)
answer.)a

Q.9)
answer.)d

Q.10)
answer.)

Q.11)
answer.)a

Q.12)
answer.)

Q.13)
answer.)

Q.14)
answer.)

