Q1.)
answer.)e

Q2.)
answer.)d

Q3.)
answer.)d

Q4.)
answer.)c

Q5.)
answer.)c

Q6.)
answer.)

Q7.)
answer.)b

Q8.)
answer.)d

Q9.)
answer.)b

Q10.)
answer.)c

Q11.)
answer.)d

Q12.)
answer.)d

Q13.)
answer.)b


