Q1.)
answer.)d

Q2.)
answer.)a

Q3.)
answer.)c

Q4.)
answer.)d

Q5.)
answer.)b

Q6.)
answer.)b

Q7.)
answer.)c

Q8.)
answer.)b

Q9.)
answer.)c

Q10.)
answer.)b

Q11.)
answer.)a

Q12.)
answer.)b

Q13.)
answer.)b

Q14.)
answer.)a

Q15.)
answer.)b

Q16.)
answer.)c

Q17.)
answer.)b

Q18.)
answer.)c

Q19.)
answer.)c

Q20.)
answer.)b

Q21.)
answer.)b

Q22.)
answer.)

Q23.)
answer.)

Q24.)
answer.)

