Q1.)
answer.)c

Q2.)
answer.)b

Q3.)
answer.)c

Q4.)
answer.)

Q5.)
answer.)a

Q6.)
answer.)b

Q7.)
answer.)a

Q8.)
answer.)d

Q9.)
answer.)b

Q10.)
answer.)a

Q11.)
answer.)c

Q12.)
answer.)a

Q13.)
answer.)b

Q14.)
answer.)d

Q15.)
answer.)b