1.)
answer.)b

2.)
answer.)

3.)
answer.)c

4.)
answer.)b

5.)
answer.)c

6.)
answer.)a

7.)
answer.)

8.)
answer.)

9.)
answer.)a

10.)
answer.)

11.)
answer.)b

12.)
answer.)

13.)
answer.)a

14.)
answer.)c

15.)
answer.)c

16.)
answer.)d

17.)
answer.)b

18.)
answer.)

19.)
answer.)b

20 .)
answer.)b

21.)
answer.)a

22.)
answer.)
