Q.1)
answer.)b

Q.2)
answer.)a

Q.3)
answer.)c

Q.4)
answer.)d

Q.5)
answer.)a

Q.6)
answer.)b

Q.7)
answer.)d

Q.8)
answer.)c

Q.9)
answer.)c

Q.10)
answer.)d

Q.11)
answer.)c

Q.12)
answer.)a

Q.13)
answer.)a

Q.14)
answer.)c

Q.15)
answer.)b

Q.16)
answer.)b

Q.17)
answer.)a

Q.18)
answer.)a

Q.19)
answer.)b

Q.20)
answer.)d

Q.21)
answer.)b

Q.22)
answer.)c

Q.23)
answer.)c

Q.24)
answer.)c

Q.25)
answer.)d

Q.26)
answer.)b

Q.27)
answer.)b

Q.28)
answer.)d

Q.29)
answer.)d